唔明你地搞地鐵有咩作用

阻住人返工

黑衫呢個成個小丑咁喝罵職員